# AdoptaUnGato

https://www.pivotaltracker.com/n/projects/1555257


-- Esta es la info que yo recopile de la entrevista con el cliente, si tienen algo mas agreguenlo --


SmartApps

Proyecto con  impacto social
Promoción en medios de comunicación
Problematica de abandono  de animales

Plataforma que permita a las personas publicar animales que se encontraron
Gatos por mayor alcance para empezar, pero que puedan ser más
Informacion del animal
Subir fotos y videos(puede ser desde youtube) del gato
Edad del gato
Boton de contacto a la persona q tiene al gato
Muy importante lo visual

Adapatable, intuitivo.
Que no necesite explicación 
Registrarse para adoptar
	Informacion de esta persona: direccion, correo, telefono.
	Extra: q la persona pueda dar info cada cierto tiempo de como esta el gato.
		punto de encuentro.

La plataforma no se hace responsable de los intercambios.

Indexar dentro de los buscadores y que se pueda mercadear.

Usuarios?
	quien adopta
	quien entrega el gato
	administrador para hacer cambios en banners
		extra tambien poder ver la base de datos para conocer usuarios e intercambios.

